# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 19:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-11 07:17+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1381475824.0\n"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:38
msgid ""
"There was a problem with your signup link. Has this address already been "
"registered?"
msgstr "您的註冊鏈結有點問題。這個電子郵件地址是否已經註冊了？"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:42
msgid "Error encountered trying to complete registration."
msgstr "在準備完成註冊前發生錯誤。"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:58
#: resources/static/dialog/views/error.ejs:16
msgid "Persona requires cookies to remember you."
msgstr "Persona 需要 Cookie 功能才能記得您。"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:59
#: resources/static/dialog/views/error.ejs:18
#, perl-format, php-format
msgid "Please close this window, <a %s>enable cookies</a> and try again"
msgstr "請關閉此視窗然後 <a %s>開啟 Cookie 功能</a> 並再試一次"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:160
msgid "Communication Error"
msgstr "傳輸錯誤"

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:9
msgid "Finishing Sign In..."
msgstr "即將登入..."

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:10
msgid "In just a moment you'll be signed into Persona."
msgstr "只要再一下下您就可以登入 Persona 了。"

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:14
msgid "We are sorry, this is taking longer than it should."
msgstr "抱歉，這次花的時間比較久。"

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:15
msgid ""
"If this doesn't resolve itself within a few seconds, please close the window "
"and try again."
msgstr "如果幾秒鐘之內網頁還是沒有動作，請關閉視窗並再試一次。"

#: resources/static/dialog/js/modules/authenticate.js:115
#: resources/static/dialog//js/modules/authenticate.js:115
#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:32
msgid "Checking with your email provider."
msgstr "正在向您的電子郵件供應商檢查。"

#: resources/static/dialog/js/modules/pick_email.js:49
#: resources/static/dialog//js/modules/pick_email.js:49
msgid "The selected email is invalid or has been deleted."
msgstr "所選的電子郵件無效或已被刪除。"

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:54
msgid "Remove %(email)s from your Persona account?"
msgstr "自您的 Persona 帳號當中移除 %(email)s？"

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:65
msgid ""
"Removing the last address will cancel your Persona account.\n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"移除最後一個電子郵件地址的同時，您的 Persona 帳號也會被取消。\n"
"您確定要移除嗎？"

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:106
msgid "Are you sure you want to delete your Persona account?"
msgstr "您確定要刪除 Persona 帳號嗎？"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:7
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:35
msgid "Add an email address"
msgstr "新增電子郵件地址"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:12
msgid "email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:15
msgid "Must be an email address"
msgstr "必須為電子郵件地址"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:19
msgid "Email field required"
msgstr "必須輸入電子郵件欄位"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:23
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:48
msgid ""
"Initial confirmation sent &ndash; wait a few minutes before requesting "
"another"
msgstr "已寄出初始確認郵件，請稍待幾分鐘後再請求其他"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:27
msgid "Already added!"
msgstr "已新增"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:37
msgid "add"
msgstr "新增"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:38
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:56
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:75
#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:18
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: resources/static/dialog/views/cannot_verify_required_email.ejs:6
#, php-format
msgid "Cannot verify %s"
msgstr "無法驗證 %s"

#: resources/static/dialog/views/cannot_verify_required_email.ejs:9
#, php-format
msgid ""
"%s is a required address, but we cannot verify that you own this address."
msgstr "%s 是必要的電子郵件地址，但我們無法確認您擁有該地址。"

#: resources/static/dialog/views/complete_sign_in.ejs:7
msgid "%(email)s verified!"
msgstr "已驗證 %(email)s！"

#: resources/static/dialog/views/complete_sign_in.ejs:13
msgid "Signing you in&hellip;"
msgstr "登入中&hellip;"

#: resources/static/dialog/views/confirm_email.ejs:5
msgid "Check your email"
msgstr "請檢查電子信箱"

#: resources/static/dialog/views/confirm_email.ejs:8
#, php-format
msgid ""
"Click the link in the confirmation email sent to %s to immediately be signed "
"in to %s."
msgstr "點下傳送到 %s 的確認信件當中的鏈結以立即登入 %s。"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:8
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:12
msgid "We are very sorry."
msgstr "很抱歉。"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:12
msgid "The server is under extreme load!"
msgstr "伺服器目前負載過重！"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:28
msgid "Please reload the page and try again."
msgstr "請重新載入頁面並再試一次。"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:30
msgid "Please close this window and try again."
msgstr "請關閉此視窗並再試一次。"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:37
msgid "See more info"
msgstr "檢視更多資訊"

#: resources/static/dialog/views/inline_tospp.ejs:7
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: resources/static/dialog/views/inline_tospp.ejs:23
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: resources/static/dialog/views/invalid_required_email.ejs:6
#, php-format
msgid "*%s* is not a valid email address!"
msgstr "「%s」是無效的電子郵件地址！"

#: resources/static/dialog/views/invalid_required_email.ejs:9
msgid "To continue, please close the window and enter a valid address."
msgstr "請關閉視窗並輸入有效的電子郵件地址以繼續。"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:6
msgid "Remember You?"
msgstr "要記住您的登入狀態嗎？"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:7
msgid "How long would you like to remain signed in with Persona?"
msgstr "您想要讓 Persona 的登入狀態被記住多久？"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:10
msgid "One month"
msgstr "一個月"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:11
msgid "I trust this computer."
msgstr "我信任此電腦。"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:15
msgid "This session only"
msgstr "只用這一次"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:16
msgid "This is not my computer."
msgstr "這不是我的電腦。"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:19
msgid "Note: You can of course sign out of Persona at any time."
msgstr "注意: 您當然也可以隨時登出 Persona。"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:8
msgid "Sign in with Persona"
msgstr "使用 Persona 登入"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:11
#, php-format
msgid "Sign in to %s as&hellip;"
msgstr "使用下列帳號登入 %s&hellip;"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:28
msgid "Select an email address"
msgstr "選擇一組電子郵件地址"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:31
msgid "Add another email address"
msgstr "新增其他電子郵件地址"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:32
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:39
msgid "This is not me"
msgstr "這不是我"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:44
#: resources/static/dialog/views/rp_info.ejs:18
msgid ""
"By proceeding, you agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"若繼續，代表您接受 %(site)s 的 <a %(terms)s>使用條款</a> 與 <a %(privacy)s>隱"
"私權保護政策</a>。"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:55
#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:17
msgid "sign in"
msgstr "登入"

#: resources/static/dialog/views/primary_offline.ejs:7
msgid "%(primary)s is not responding. Please wait a few minutes and try again."
msgstr "%(primary)s 沒有回應，請稍待幾分鐘後再試一次。"

#: resources/static/dialog/views/primary_offline.ejs:9
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: resources/static/dialog/views/primary_user_not_verified.ejs:7
msgid "Cannot verify %(email)s"
msgstr "無法驗證 %(email)s"

#: resources/static/dialog/views/primary_user_not_verified.ejs:15
msgid ""
"This may be due to your browser blocking third-party cookies.  Please ensure "
"your browser\\'s privacy preferences are set to accept third-party cookies "
"for %(idpName)s and try again."
msgstr ""
"這可能是因為您的瀏覽器封鎖第三方 Cookies 所造成的。請確定您瀏覽器已設定接受 "
"%(idpName)s 的第三方 Cookies 後再試一次。"

#: resources/static/dialog/views/rp_info_mobile.ejs:6
msgid ""
"You also agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"您也接受 %(site)s 的 <a %(terms)s>使用條款</a> 與 <a %(privacy)s>隱私權保護政"
"策</a>。"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:7
msgid "Create a Password"
msgstr "設定密碼"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:13
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:61
msgid ""
"%(idp)s no longer allows you to log into Persona with your %(idp)s password. "
"Please create a new password to use with your Persona account."
msgstr ""
"%(idp)s 不再允許您使用 %(idp)s 密碼登入 Persona，請為您的 Persona 帳號設定新"
"密碼。"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:15
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:63
msgid ""
"Your email address is new to us. Please create a password to use with "
"FirefoxOS."
msgstr "您的電子郵件地址看來還沒註冊過。請設定一組密碼以使用 Firefox OS。"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:17
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:65
msgid ""
"Your email address is new to us. Please create a password to use with "
"Persona."
msgstr "您的電子郵件地址看來還沒註冊過。請設定一組密碼以使用 Persona。"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:25
msgid "create password"
msgstr "設定密碼"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:28
msgid "Password field required"
msgstr "必須輸入密碼"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:32
msgid "Passwords must be 8&ndash;80 characters long"
msgstr "密碼長度必須在 8 至 80 字元之間"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:39
msgid "Verify Password"
msgstr "確認密碼"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:41
msgid "verify password"
msgstr "確認密碼"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:44
msgid "Verification password required"
msgstr "必須輸入確認密碼欄位"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:52
msgid "Passwords don&rsquo;t match!"
msgstr "兩組密碼不相同！"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:71
msgid "done"
msgstr "完成"

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:7
msgid "Good news!"
msgstr "好消息！"

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:10
msgid ""
"%(email)s no longer requires an extra password. Verify your account and you "
"will immediately be signed in to %(aWebsite)s"
msgstr ""
"%(email)s 不再需要密碼就能登入。確認了帳號之後，您就可以立刻登入至 "
"%(aWebsite)s"

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:16
msgid "verify"
msgstr "驗證"

#~ msgid "signing in"
#~ msgstr "正在登入"

#~ msgid "Confirm your email address"
#~ msgstr "確認您的電子郵件地址"

#~ msgid "Sign in as..."
#~ msgstr "登入為…"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "電子郵件登入"

#~ msgid ""
#~ "Your identity has been verified with your email provider, we will now try "
#~ "to sign you in."
#~ msgstr "已向您的電子郵件服務供應商確認您的身分，我們現在將嘗試將您登入。"

#~ msgid "Sign in using"
#~ msgstr "使用"

#~ msgid "The site requested you sign in using"
#~ msgstr "網站要求您使用"

#~ msgid ""
#~ "You must sign in with your email provider to verify ownership of this "
#~ "address. This window will be redirected to"
#~ msgstr ""
#~ "為了要驗證您真的擁有這個電子郵件地址，您必須先回到這個信箱服務並登入。這個"
#~ "畫面即將會轉址到"

#~ msgid "Enter password"
#~ msgstr "輸入密碼"

#~ msgid "forgot your password?"
#~ msgstr "忘記密碼了嗎？"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "Password incorrect"
#~ msgstr "密碼不正確"

#~ msgid "verify email"
#~ msgstr "驗證電子郵件地址"

#~ msgid "%s makes this easy"
#~ msgstr "%s 讓這件事變得簡單"

#~ msgid ""
#~ "Your %(emailProvider)s account has been upgraded to work even better with "
#~ "Persona. We will redirect you to %(emailProvider)s."
#~ msgstr ""
#~ "您的 %(emailProvider)s 帳號已經升級，讓您可以更好地結合 Persona 使用，接下"
#~ "來我們將會把畫面轉到 %(emailProvider)s。"

#~ msgid ""
#~ "Persona lets you use your %(emailProvider)s account to sign into sites "
#~ "like %(aWebsite)s."
#~ msgstr ""
#~ "Persona 讓您可以使用您的 %(emailProvider)s 帳號登入到 %(aWebsite)s 等其他"
#~ "網站。"

#~ msgid "sign in with %s"
#~ msgstr "使用 %s 登入"

#~ msgid "Use a different email address"
#~ msgstr "使用不同的電子郵件地址"

#~ msgid "This field must be an email address."
#~ msgstr "此欄位必須為電子郵件地址。"

#~ msgid ""
#~ "We just sent an email to that address! If you really want to send "
#~ "another, wait a minute or two and try again."
#~ msgstr ""
#~ "我們剛寄出電子郵件到那個地址！若您真的想要再寄一封，請等幾分鐘後再試一次。"

#~ msgid "That address is already added to your account!"
#~ msgstr "該地址已經加到帳號當中了！"

#~ msgid "Please choose an email address."
#~ msgstr "請選擇電子郵件地址。"

#~ msgid "The password field is required."
#~ msgstr "必須輸入密碼欄位。"

#~ msgid "This email address and password do not match."
#~ msgstr "電子郵件與密碼不符合。"

#~ msgid ""
#~ "Your %(emailProvider)s account has been upgraded to work even better with "
#~ "Persona. We will redirect you to %(emailProvider)s. Once you verify your "
#~ "account there, you will be signed into %(aWebsite)s."
#~ msgstr ""
#~ "您的 %(emailProvider)s 帳號已經升級，讓您可以更好地結合 Persona 使用。接下"
#~ "來我們將會把畫面轉到 %(emailProvider)s，當您在那邊確認帳號後就會自動登入 "
#~ "%(aWebsite)s。"

#~ msgid "Add another email address to your Persona password."
#~ msgstr "新增其他電子郵件地址到您的 Persona 密碼。"

#~ msgid "There has been an error!"
#~ msgstr "發生錯誤了！"

#~ msgid "Reset your password"
#~ msgstr "重設您的密碼"

#~ msgid "Create a new password to use with %s."
#~ msgstr "請設定您要用來登入 %s 的新密碼。"

#~ msgid "reset password"
#~ msgstr "重設密碼"

#~ msgid ""
#~ "Note: This password will be used with all of your Persona email addresses."
#~ msgstr "請注意: 您所有關聯到 Persona 的電子郵件地址都將使用這組密碼。"

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Sign Up"
#~ msgstr "註冊帳號"

#~ msgid "Please wait a few seconds while we sign you into the site."
#~ msgstr "請稍待幾秒鐘讓我們將您登入此網站。"

#~ msgid "%s uses Persona instead of usernames to sign you in."
#~ msgstr "%s 使用 Persona，而非傳統的帳號密碼方式登入。"

#~ msgid "To sign in with Persona, please enter your email address."
#~ msgstr "請輸入您的電子郵件地址，以使用 Persona 登入此網站。"

#~ msgid "enter email address"
#~ msgstr "輸入電子郵件地址"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "next"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘記密碼了嗎？"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to %s\\'s <a %s>Terms</a> and <a %s>Privacy "
#~ "Policy</a>."
#~ msgstr ""
#~ "若繼續，代表您接受 %s 的 <a %s>使用條款</a> 與 <a %s>隱私權保護政策</a>。"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid ""
#~ "This message will go away when the request completes (hopefully soon). If "
#~ "you wait too long, close this window and try again."
#~ msgstr ""
#~ "此訊息將會在請求完成時消失（希望很快）。若您已經等很久了，請關閉此視窗並再"
#~ "試一次。"

#~ msgid "Enter your email address to sign in to <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "請輸入您的電子郵件地址以登入 <strong>%s</strong>"

#~ msgid "Please hold on while we get information about your email provider."
#~ msgstr "請稍待，我們正在從您的電子郵件服務供應商取得資訊。"

#~ msgid "The account cannot be logged in with this username and password."
#~ msgstr "無法使用此使用者名稱與密碼登入帳號。"

#~ msgid "We sent a confirmation email to <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "我們已寄出確認信到 <strong>%s</strong>"

#~ msgid ""
#~ "If this is a mistake, just ignore the sent email and <a %s>cancel</a>."
#~ msgstr "若這是個錯誤，請忽略這封信並 <a %s>取消</a>。"

#~ msgid ""
#~ "If this is a mistake, just ignore the sent email and <a %s>use another "
#~ "email address</a>."
#~ msgstr "若這是個錯誤，請忽略這封信並 <a %s>使用其他電子郵件地址</a>。"

#~ msgid "If you don't mind me asking, is this your computer?"
#~ msgstr "這是您的電腦嗎？"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "If so, we'll keep you logged in for two weeks."
#~ msgstr "我們將會保持您的登入狀態兩週。"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "不是"

#~ msgid ""
#~ "If you're at a public computer such as a library or internet cafe, choose "
#~ "this.  We'll prompt you for your password in an hour for greater security."
#~ msgstr ""
#~ "若您正在圖書館或網咖上網，請選這個。我們將只會保存您的登入狀態一個小時，之"
#~ "後就需要重新登入。"

#~ msgid "Welcome to Persona!"
#~ msgstr "歡迎使用 Persona！"

#~ msgid ""
#~ "Next, choose a new password you'll use when you sign in with Persona."
#~ msgstr "下一步，請設定您要用來登入 Persona 的新密碼。"

#~ msgid "Repeat Password"
#~ msgstr "重新輸入密碼"

#~ msgid "BrowserID requires cookies"
#~ msgstr "BrowserID 需要 Cookie 功能才能使用"

#~ msgid "This email looks new, so let's get you set up."
#~ msgstr "這個電子郵件地址看來是新的，讓我們帶您來設定帳號吧。"

#~ msgid "Always sign in using this email"
#~ msgstr "總是使用此電子郵件地址登入"

#~ msgid ""
#~ "BrowserID requires your browser's cookies to be enabled to operate. "
#~ "Please enable your browser's cookies and try again"
#~ msgstr ""
#~ "您必須開啟瀏覽器的 cookie 功能才能使用 BrowserID 。請打開您瀏覽器的 "
#~ "cookie 並再試一次"

#~ msgid "You are offline!"
#~ msgstr "您不在線上！"

#~ msgid "Unfortunately, BrowserID cannot communicate while offline!"
#~ msgstr "很可惜地，BrowserID 無法於離線時使用！"

#~ msgid "select email"
#~ msgstr "選擇電子郵件信箱"

#~ msgid ""
#~ "We are sorry, but we cannot communicate with BrowserID while you are "
#~ "offline."
#~ msgstr "很抱歉，我們無法在您離線的時候跟 BrowserID 通訊。"

#~ msgid "Authenticating User"
#~ msgstr "正在驗證使用者"

#~ msgid "Adding Address"
#~ msgstr "新增電子郵件地址"

#~ msgid "Adding Primary Email Address to User"
#~ msgstr "正在為使用者新增主要電子郵件地址"

#~ msgid "Checking Address Info"
#~ msgstr "正在檢查電子郵件地址資訊"

#~ msgid "Authenticating with Assertion"
#~ msgstr "正在使用猜測的結果驗證"

#~ msgid "Cancelling User Account"
#~ msgstr "正在取消使用者帳號"

#~ msgid "Checking Authentication"
#~ msgstr "正在檢查授權"

#~ msgid "Checking Script Version"
#~ msgstr "正在檢查指令碼版本"

#~ msgid "Completing User Registration"
#~ msgstr "正在完成使用者註冊"

#~ msgid "Checking if Cookies are Enabled"
#~ msgstr "正在檢查 Cookie 功能是否已開啟"

#~ msgid "Creating Account"
#~ msgstr "正在建立帳號"

#~ msgid "Getting Assertion"
#~ msgstr "正在猜測"

#~ msgid "Checking Registration Token"
#~ msgstr "正在檢查註冊令牌 (Token)"

#~ msgid "Checking Email Address"
#~ msgstr "正在檢查電子郵件地址"

#~ msgid "Checking Whether User is Authenticated with IdP"
#~ msgstr "正在檢查使用者是否已完成服務供應商驗證"

#~ msgid "Logout Failed"
#~ msgstr "登出失敗"

#~ msgid "Authenticating with Identity Provider"
#~ msgstr "正在向服務提供者驗證"

#~ msgid ""
#~ "We had trouble communicating with your email provider, please try again!"
#~ msgstr "我們遇到問題，無法向您的電子郵件服務提供者進行驗證，請重試！"

#~ msgid "Provisioning with Identity Provider"
#~ msgstr "正在開通識別身分"

#~ msgid "Provisioning Unsupported Identity Provider"
#~ msgstr "正在開通不支援的識別身分"

#~ msgid ""
#~ "Unfortunately, the email address provided cannot act as a Primary "
#~ "Identity Provider"
#~ msgstr "很可惜地，您所指定的電子郵件地址無法當作主要識別身分"

#~ msgid "Registration Failed"
#~ msgstr "註冊失敗"

#~ msgid "Establishing Relay"
#~ msgstr "正在準備轉發"

#~ msgid "Relay frame could not be found"
#~ msgstr "找不到轉發框架"

#~ msgid "Signin Failed"
#~ msgstr "登入失敗"

#~ msgid "Signup Failed"
#~ msgstr "註冊失敗"

#~ msgid "Syncing Address"
#~ msgstr "正在同步電子郵件地址"

#~ msgid "Syncing Email Addresses"
#~ msgstr "正在同步電子郵件地址"

#~ msgid "Sync Keys for Address"
#~ msgstr "同步電子郵件地址的金鑰"

#~ msgid "Getting Token Info"
#~ msgstr "正在取得令牌 (Token) 資訊"

#~ msgid "Updating password"
#~ msgstr "正在更新密碼"

#~ msgid ""
#~ "We just sent an email to that address!  If you really want to send "
#~ "another, wait a minute or two and try again."
#~ msgstr ""
#~ "我們剛寄出電子郵件到那個地址！若您真的想要再寄一封，請等幾分鐘後再試一次。"

#~ msgid ""
#~ "To verify that you own <strong id='primary_email'>%s</strong>, you must "
#~ "sign in with your provider.  This window will be redirected to"
#~ msgstr ""
#~ "為了要驗證您真的擁有 <strong id='primary_email'>%s</strong>，您必須先回到"
#~ "這個信箱服務並登入。這個畫面即將會轉址到"

#~ msgid "translated text"
#~ msgstr "已翻譯字串"
